連燒山都話要向國際人權組織投訴 警察喬裝示威者犯法證據確鑿

好多中老年仲係懵盛盛
佢最近好激動狂鬧林鄭假對話之後咁樣
驚佢講到爆血管

大家可唔buy佢嘅嘢

但佢對中老年嚟講係良藥

好過食啲藍屍fake news多多聲

我老母當年都係睇得多燒山
之後由政治冷感變咗黃

唔好藐佢
對中老年嚟講
佢好有用

佢一早講咗政府濫用兒童保護令

仲話要打國際線
違反聯合國兒童憲章！

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

打國際線呀要

果陣成日叫人叫好買樓(可惜係十年前)信老蕭，會改變你一生

唔係叫你信晒佢

但依個時勢比中老年睇佢講嘢
係好過晒睇藍絲嘢

佢夠老 喺老人界知名度高
老年易入口

佢點都好過吳志森

我老母比佢啲片佢啲淺藍朋友睇

都真係有用

吳志森都好過睇藍絲

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

佢話會逼到啲和理非變勇武

似乎佢都進化咗

我阿媽都係睇佢多次次煮飯都係聽住佢講野黎煮

佢講嘢算動聽
尤其對啲中老年嚟講

一定好過睇cctvb

燒山都咁做
大家唔係忍下話

我都睇開佢channel
比較中立
唔會好似連登仔咁盲目支持暴力

唔好拎cctvb比
根本有心剪接抹黑，完全唔撚持平

蕭生好野來

係d私怨撚先屈佢燈

呢幾個月講中好多

唔中果d就剪出來話佢燈

好多冇睇內容一味話燈

咁搞實輸點會贏到

同埋我覺得佢咁老嚟講
算係咁
與其笑佢
不如比多啲佢啲片中老年睇
佢跟得好貼

其實係
成日唔用腦笑人燈
一係就抹黑埋劉細良

根本連睇都未睇過人講嘢就笑人

不過始終好老

佢好似無乜記性
成日記錯人名

係我地笑佢燈神
中產中立果堆好多人都睇佢
之前出個排名LIST 最多人睇既時事評論節目(網路)
佢第一架 第二係細良

依段片佢勁激動

真係驚佢爆血管
不過啲中老年好buy
廣傳中

如果佢同細良無咗

中產中立無得睇

就真係大鑊啦

依段都係我老母send俾我

話佢啲老友個個睇過

真 我發覺好多人聽佢講野
地鐵 餐廳 醫院 公園 etc都見過好多老野聽

咁咪係囉
佢講嘢點都好過啲藍屍fake news啦

佢唔buy勇武啫

但佢都無譴責割蓆喎
你好難要求個70歲人buy勇武

好多人都只係知佢係燈神
但佢之前做好多電視劇同電影監制
之後創立左香港人網(果陣最多人睇既網路電台)
儲左幾十年fans

佢講自己n年前威水史果啲好難頂

不過老人會buy

拎呢張相咩意思? 分化?
佢幫612籌又唔係入佢袋
就算佢係左膠
最近聽佢節目佢都仲係不割
一個終極左膠黎講好難得

蕭生係班老野好大影響力
睇youtube既view數都知

好明顯係想屈佢個錢箱係佢啦

佢依家都唔算好左膠
佢好理解後生仔
頭條新聞又貼地又好睇

咁佢之前真係威既
佢個仆街仔HMV又真係做到好大

佢點都好過私怨碌撚
食東方水
只識分化

14年後我叫佢睇燒山
佢慢慢由睇明報變咗睇蘋果
亦開始識分明報赤化後嘅分別
同埋開始唔睇cctvb

唔好睇少燒山對中老年嘅影響

呢段佢好用心講，真係好sad

睇得出佢真係愛香港

咁咪啱 燒山出名燈架喎

係咪唔同opinion就要屈人係左膠？

on9

我老母都係，老燒係老一輩係有啲地位

我都叫我老母聽多啲，因為老燒已經係佢哋年紀之中，最易入口😹

無埋老燒，佢哋聽華記正撚樣㗎啦

唔知有無人打這戰線

咁佢真係左膠

佢唔割
晨早割咗啦
幾段片都係咁

依排畀人屌得強先屌對家多啲

咪係囉
同埋佢講嘢算好多角度

無咗佢
睇華記嘅話死得人多

我覺得佢仲係有左膠底
始終老人
但唔算割
只係提醒
少少自省都無就排除晒同路人意見

好危險

係
多幾個燒山嘅話
藍營就危

喂喂
藍絲都唔同opinion架
又唔屌得啊

佢根本就左膠啦

我覺得佢唔算完全唔值得參考

少少唔啱聽就唔理人

好危險

佢同燒山都唔認同私了
但無割 只係唔認同
佢都仲係支持抗爭者
呢個時勢好心就唔好再打自己友啦
同一方向既人幾多都唔嫌多
政治光譜好大架 唔係非深黃就係敵人
你要打就集中藍絲黑警啦

咪係囉

你點可要求60,70歲老人認同私了呀

咁做只會越走越窄

最怕啲人一見到啲唔啱聽嘅就label人依樣果樣

燒山真係中老年人既良藥黎

我諗笑佢燈只係一種網路文化
細良都講過網民笑佢燈神
但佢睇大事好準

証明佢唔介意比人話燈神

老豆成日睇

睇老蕭好過睇fake news kol 9up

其實mature嘅人
點會咁易mind啲人話佢乜話佢物

好好多添

13:00
荃灣 - 沙咀道球場
黃大仙 - 黃大仙廣場
屯門 - 政府合署
灣仔 - 修頓球場
深水埗 - 楓樹街球場
沙田 - 車公廟

長輩鍾意聽返同輩鳩噏

既然你講到可以批評

咁我批評佢嘅觀點論述有唔妥

又有咩問題？

一方面你又要人聽佢講
一方面你又護航
叫人唔好批評佢

批評還批評

前面果個屈佢揸住612錢箱當自己籌果個

居心可測

佢以前最正係片尾叫人哋留意番人民超市有咩特價貨

唔算好九噏啦佢

好過睇藍絲好多

依家都有
我老母1次都無幫襯過haha

林鄭講和一班打一班

根本係中共教緊路

唔係教緊路
係直情一直指揮緊啦
林鄭只係負責出席
傀儡嚟

老細好鐘意睇佢.. 成日讚佢講野好有point
我話燒山講野好燈架喎..

你唔理佢啲預測

講分析佢有可取之處

啱嘅就要做

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

佢既同溫層就係中年人
唔洗我地打破同溫層,多謝燒山

睇下50年代大鳴大放 發生乜事先

就唔會信啲咩對話

以前雨傘個時會睇佢
不過呢幾個月轉睇劉細良 睇得仲通透

其實係中老年
30-40都唔多睇佢

咁細良係好睇嘅
但好長
啲老人未必頂得順

我屋企人都係

中老年影響返中老年
作用大過連登啦

藍絲係唔同opinion咁簡單？佢哋係無人性無良知呀
唔好咁容易就將唔同意見嘅人歸類為藍絲/唔係同路人
咁樣搞法只會搞到你無曬同路人

咩叫唔用腦笑 係佢真係成日燈呀

仲要衰到拍2條片正反通殺

宜家只係變返正常少少 就講到佢天上有地下無

咪係囉

果條友偷換概念都偷得渣過人

無撚腦

見到有老野睇老蕭
我覺得好感動tim
終於唔係睇wechat/字幕fake news

咪係囉
你話睇佢好定陳怡好？

以後唔笑系列

其實聯合國同埋人權組織有咩實質力量
會唔會出兵

我老豆日日睇 由藍變左黃

其實燒山同吳志森係老一輩的connector
就好似我地會尊重銀髮族咁樣

假對話我都好嬲,
我最嬲既唔係林鄭假對話,
我最嬲既係假對話竟然有效,屌佢老母,班人仲on99幫佢抬轎

點都好過無任何力量

假對話竟然有效
係真嘅

好撚驚下次民調佢會回升

其實唔駛驚
肯定會

唉

其實燒山除左燈力驚人之外
佢算係佢果輩思想比較開放前衛果類

同埋有國際觀
仲有
佢唔算太大中華膠啦

成日話無中華民族

老母都係睇燒山

所以大家推下燒生俾老豆老母睇

同埋佢對勇武既睇法其實反映唔少中年黃絲既睇法

Push

佢以前係會嬲既，不過呢幾年相信佢都唔介意。因為越話佢就越多人聽。相信佢都不知幾開心

有獨立思考嘅人 就算老都係會進化嘅
只得藍屍唔會

願聞其詳

睇佢條片啦 聞乜柒

老豆變到深黃

我80都會睇佢，有咩問題

推燒山俾你老母

燒山都算係咁架啦 起碼有良心 推俾D中老年人睇啦

好 各位網友大家好

左膠就係左膠，點都係主張和理非
佢唔指責勇武已經算好
暫時都未有和理非割

我老母話佢係才子

我 : 下?

各自爬山呀，各位叔伯兄弟

陳雲信徒咪叻囉
上台講城邦

認真 講得好啱 敵人係成個中共 你報警都冇撚用 唯一就係向外國求助 所以要將所有證據掘出黎畀外國睇

以燒山能力, 佢轉向屌打乜撚李力持同超人個老婆啦

睇燒山吳志森好過睇fake news

吓
果2個滿口歪理

講嘢又唔動聽

我90後都有聽，有聽佢講中美港台時政丶史記丶明史，有推俾老母聽。
笑佢燈，冇所謂，大家當笑話一笑置之。
佢唔係勇武派，但佢係一定保護香港核心價值，同有價值嘅中華歷史文化。佢唔會係好嘅大台運動指導，但一定係好嘅長者，從佢身上聽到幾多，睇自己。

係囉
咁老，其實大可乜都唔講

但佢算好有心
成日拍片
好勤力

我有share 俾老母聽。

佢話可能會移民台灣

自從個仔HMV拜拜後勇猛左好多

講得好

不分化，冇必要比較

係嘅
其實多一個同路人點都好過少
何況佢哋各有影響力

分化L

可以點向國際人權組織投訴?

今次支持佢，雖然啲組織無乜用，但至少都可以用嚟企道德高地

去搵佢哋twitter /address/email啦

燒山係超級和理非
都屌班黑警

和理非會好buy老燒

對唔住 我真係笑到抽搐

好過聽住cctvb 新聞煮飯

Lihkg真係有個好大既問題
個個都太鐘意同溫層
依家連和理非都接受唔到

勇武做野令和理非唔舒服
唔係要屌
係要upgrade我地既論述，說服佢

係
成日覺得連登=世界
再係咁輸死

佢地都做到我地無理由做唔到

Share過十萬次
都要繼續推

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

燒山好野

因為個女比警察捉左

fake news

老母變左淺黃

但係改變唔到佢TVB既慣性收視

del tvb個台啦

唔係同佢一齊住

仲有老有嫩 嫩既冷感撚 del台都無用

今時今日仲冷感仲要嫩

真係無言

分化撚，走啦

C